鑽石王牌 漫畫第67話

求60之後嘅link

等睇澤村全場0封

有冇可能啊Ching

追追下甩左
有咩網可以睇返

60

61

62

63

64

65

66

話晒都甲子園常客
拎佢黎試number

練習講到咁勁應該為今場0封或者失得一分鋪路
真係做到今個夏季賽之前話唔定搶到ACE NO.

我都好想快D睇到澤村成材

又邊間公司買左版權
我仲以為停更

快啲收降谷皮

熱情停左更
而家好在出完生肉之後有吧友出文字翻譯，幾日後出埋嵌字

點解降谷咁乞你地憎既，話晒人氣排名NO.5喎，
不過作為男二人氣去到第5位又唔算高既。。。

感謝

61有我熟肉

輕輕鬆鬆連續三振

冇等tvb粵語版，down左第二季睇，居然搵到glay 唱op, 首op巧正 正過其他幾首op。

2,3疊

強打

開場就困局

一味用死力打波
又唔理捕手
160km/h 大撚哂?
係咪可以81球全部160km/h out 哂所有人?
唔得嘅話起碼跟住捕手配球做人啦
成日當自己一個可以打哂成場波

唔係咁點比佢表演

一場波爆seed 以為自己上神枱，之後0進步仲扮大牌唔show後輩
慘在全隊都落曬搭當左佢係神人

性格設定好多人都話似櫻木花道同流川楓，我有時又覺得某部份幾似，澤村就同櫻木一樣好嘈，降谷就同流川楓一樣少講野，有時好冇禮貌。
不過你話佢投到160Km/h ,其實真係好勁。

160 真係好勁
但控球唔掂比佢投到180 都無用
一日到黑四壞球又或者高波正中波
又用死力
如果佢肯乖乖地配球
快球慢球變化球交叉咁用又無咁易受傷打者又難估
即係好似流川肯傳波人地即刻難防咗一樣
降谷而家淨係要個人幫佢接波
如果有自動接球機佢都一樣係咁投
有人接得住個波咁邊個捕手對佢嚟講都無分別

雷巿好耐無出場